如果可以既話，希望日日都降準

26300 走曬. 聽日仲高唔高j啤啤熊好

如果可以既話，希望可以做布神入室弟子